蘋果同立場既分別（泛粉慎入）

可能你覺得冇乜特別，我哋可以再睇埋第二張圖

希望大家可以原諒我手機cap得唔好先

尋日首席法官任命既投票，我睇蘋果以為泛民係全投棄權，今日睇返立場先知竟然有人投贊成。

然後今日，蘋果到依家都唔肯出街工既報導

咁樣嘅蘋果我實在支持唔落。今日開始，我決定取消訂閱，每個月再用一樣嘅錢捐比立場。

88，蘋果

分化燈仔快啲咬人啦

樓主自己揀一個：
熱狗 左膠 五毛 pr公司

左膠算啦 好似幾好玩

希望立場可以快啲update個app，以立場嘅形象應該可以上到app store top 10打低支那01

立場專影人大頭

都信唔過

要捐就捐比蕭氏新聞台

100%黃 有往績 有報告

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

捐蘋果不如捐立場

立場唔知點解會特別踩BNO

同意樓主
但你呢件5毛我一早block 7左

有BNO有平權 D人咪雞飛狗走

好彩我兩邊都睇

比你block咗我會好唔開心呀p牌狗

樓主熱狗 五毛 pr 黑警 藍屍 拉

從來撐蘋果嘅，都唔係認為佢做得十分出色
單純係覺得佢個立場叫做鮮明，尚未被收編
當往後香港有真正自主，有更高質素嘅媒體
你今日口中嘅泛粉或者都會離蘋果而去

講開又講，立場成日登澳門人在英國嘅文，一樣都有人話立場有問題，要停捐，只可以講，香港傳媒俾打壓到我哋選擇少得可憐，而家真係叫揀個無咁差而已

block 7左又撳開黎覆

拉

但立場有陳凱文同劉山青嘅文

五毛狗

毒果一向都信唔過架啦

係呀 收幾百萬搭個平台比藍絲投稿😂
班傻閪支持者話言論自由😂屌你老母 又唔係唔比班藍絲係藍媒出文 唔通NY Times唔比我免費登頭條我話佢打壓言論自由呀？on9垃場支持者😂